佔領區手足處於最大考驗

考驗並非來自外邊
而係你地宜家基本上已經得到民意授權
但係呢兩日睇黎
反而令到支持嘅市民有唔滿意
而且冇大台令到自己做唔到統一決定

你地要做嘅俾單純守城難得多
因為你地宜家都肩負左民意
所以唔可以話自己想點就點

另外就算冇大台
都一定要有共識機制
唔好做啲蠢嘅deal